要幾弱智既人先會覺得華為係地球上消失會影響經濟?

中國人點都會有電話需求
冇左華為咪買其他品牌囉
零件需求量係一撚樣唔會變架

除非冇左華為之後班大陸仔決定一撚世都唔用手機, 咁就有影響啦

有人咁諗咩？

就算有
都只會係好嘅影響
少啲生蕃喺網絡上發癲

入去慢慢睇
中美貿易戰